認真問，咁樣會唔會犯法？

已報警

上邊行字Cut走咗一半

非法賭檔

下面個d 100蚊20蚊黎既

影埋出黎 仲公開招募賭錢，話贏好多
真心想知咁樣犯唔犯法，定要當場捉到先犯法？
因為冇理由會咁大膽咁公開？見佢都算有少少知名度，都有人睇既

有人睇有咩用
無人會報警

有既 正義撚囉

報啦

連登夠多正義撚啦
真正會拎起電話打999/去警處報案嘅
一百個入面都唔知有無一個